嘩，BTC係咁升，會唔會以後一個月破一次新高架？

唉呀！

幣界唔現組話今年見十萬嘛

會...直到有連登POST話BTC SH

其實今年十皮一粒係基本啦
我話既！

連登仔嫌BTC升得慢呀

$150000

唔會，因為係scam

上呀屌你老母！

咁同股市比係慢

開PO講咩就死咩
哈哈......